習近平：重大危機面前沒任何一個國家可獨善其身

國家主席習近平在全國抗擊新冠肺炎疫情表彰大會上發表講話，指出新冠肺炎疫情告誡世人，人類是榮辱與共的命運共同體，重大危機面前沒有任何一個國家可以獨善其身，任何自私自利、嫁禍他人、顛倒是非、混淆黑白的做法，不僅會對本國和本國人民造成傷害，而且會給世界各國人民帶來傷害。

習近平說，中國將繼續推進疫情防控的國際合作，但同時表示中國要堅持底線思維、增強憂患意識，防範和化解各種風險，辯證認識和把握國內外大勢，加強戰略性、系統性、前瞻性的研究謀劃，做好較長時間應對外部環境變化的思想和工作準備，發揚鬥爭精神，敢於鬥爭、善於鬥爭，及時調整鬥爭策略，團結一切可以團結的力量，不斷奪取偉大鬥爭新勝利。

全文:

又想曲線話人屈佢

翻譯:下次有毒一定會更快全傳到去全世界

鬥爭鬥爭鬥爭鬥爭

CLS

習總:匪菜想走?

支那種啲共式中文仲難明過英文
利申 英文拎U

潛咗咁耐就係諗到呢份稿？

其他國家：ok，馬上加入五眼陣營

loser在預感自己即將失敗，但面子還沒有撕破的時候，第一階段總是用我是為你好的態度，表示你怎麼這麼不聰明呀⋯⋯第二階段是正面衝突一敗塗地，但資源還沒有輸光的時候，表現為滿世界遊走，在你背後造謠說你多壞而不是多蠢⋯⋯第三階段是資源輸光，滾社會收穫無數涼薄，表現為一面苦苦哀求，同時突然魚死網破地攻擊，結果以沒有資源的無效掙扎，把斬草除根的借口送給你。中國機關家屬院見過了太多這樣的劇本，當事人雖然不是國際政治勢力，但人的本性和世界的劇本在哪都是一樣的。

佢幾時死

將病毒周圍散播就話唔可以獨善其身

重大危機 ? 唔知係邊個撚樣輸出 呢 ?

重大生化病毒武器面前沒有國家可以獨善其身

做咩成日鬧自己

支那咪係全世界個個既重大危機
佢意思係咪想更多國家加入圍毆支那系列

係咪恐嚇緊其他國家

地球霸主向全世界所有國家訓話

三軟三硬呢?

係宇宙霸主

直線同你講唔好迫佢，唔係核平任何國家

正解

屌你老母，維尼搞出一坯蘇州屎，但要大家一齊食

人哋咪俾你害囉

即係話
如果我有事，都要你地有野
係我傳，吹呀

越來越覺得呢幅嘢有內涵

以疫謀霸失敗就扮軟？

好撚討厭 全部廢話

個重大危機咪就係你囉lo,支那山蕃國

想分手？唔洗指意，分身家先

你含撚啦習近平

成日做呢啲野既得一個國家既啫

攬炒師

所以要join埋一齊核爆呢件Xitler囉

在重大危機面前，沒有國家可以獨善其身，任何自私自利、嫁禍他人、顛倒是非、混淆黑白的做法，不僅會傷害本國和本國人民，而且會傷害世界各國人民。
咁樣係咪好d

最怕佢唔鬥
繼續加速

以為佢死咗

即係武漢肺炎整到自己係唔夠 仲要為世界各國人民帶來傷害

共式八股文就係要累贅先似

一定要用冇人睇到明嘅歐化中文
用錯嘅英文 grammar 寫中文
動作名詞再配多個動詞上去
濫加冇意義形容詞

刁總指揮抗液 =>
刁總對抗液作出重大指揮

You?

全球最危險係中共，的確無法獨善其身

死肺柴
好地地一盤大好生意都可以玩到咁爛

所以咪全世界一齊反共囉

屌你老母維尼熊

潛台詞: 你地夠膽同我分手 我就要你地附出沉重代價

係政治層面受世界打壓,
利用武肺, 想係經濟層面聯系世界

人類是榮辱與共的命運共同體

共你死人頭咩

以為有事就話中國境內嘅事 十幾億人嘅事

呢啲共業嚟

而家講緊全球幾十億人嘅事 呢啲罪孽唔知幾多世先還得哂

即係誰說實驗室只有一個項目

攬炒攬炒

中國將繼續（推進疫情防控）國際合作，
加強防止及控制疫情的國際合作

但同時表示中國要（堅持底線思維、增強憂患意識），
堅守底線，居安思危

防範和化解各種風險，
預防各種風險

下面唔想改了，我收到咁嘅文章，一定激死

自私自利 嫁禍他人->損人利己
顛倒是非 混淆黑白

共產中文最興將句子搞到好冗長 然後加一堆自創名詞+四字成語 講嚟講去都係三張屁 鬼唔知啊媽係女人

得你個國家有重大危機

啱啊 不過支共會變到體無完膚
直情滅黨

習思想講嘅嘢真係令人獲益良多

繼續加速

dllm,咩都係你搞出泥

其實我係覺得呢段好痴線
成段係咁鬥爭鬥爭鬥爭 同埋乜嘢叫奪取偉大鬥爭新勝利
真正嘅小學生都唔會咁寫

堅持底線思維 到底係咩思維？

對 八國聯軍時 無一個國家可以獨善其身

等我幫你將段文字精簡一下:

國家主席習近平不僅會對本國和本國人民造成傷害，而且會給世界各國人民帶來傷害

習近平偉大外交精準打擊戰略愛國愛黨阿Q精神思維

中共認為自己有今日既地位係因為強硬既態度
未曾見過人地對佢強硬過 因為以前係美國保護住中共
美國為左抗俄羅斯 如今都成為泡影

鬥爭鬥爭鬥爭鬥爭鬥爭
佢真係好鐘意鬥, 但係你想鬥到要你下面D人識鬥同鐘意鬥先至得, 得自己一個鬥有西用.

好快會開核選項

個病你地方惹出黎呀，諗定賠幾多呀

全國抗擊新冠肺炎疫情表彰大會上發表講話

仲以為甴種咁大膽係國際場合講呢d,原來只係圍爐

原來係解釋番散佈武肺嘅原因

人地民主自由國家圍曬爐啦
你搵北韓伊朗玩啦

唔可以得我奶嘢
所以全世界都要有武肺

中共危機定全球危機？

習維尼咁講野
好明顯係想第三次世界大戰啦
仲要係圍堵共產主義

我爆武肺你地都要爆

脫勾保平安

佢真係想
天下大亂 形勢大好
共產黨都係咁上位

攬炒？

1. 無人想同你命運共同體, 宜家係想趕你出場
2. 疫情時好時壞，但點都好，好多國家已復咗工
3. 宜家係得中国有重大危機

好似串緊肥仔恩啊，屌你大家都係共派啊，一山不能藏二虎

可能係底褲思維

瑞士可以
仲要試過兩次
小學雞 唔讀書唔緊要
聽下人講故仔 開下眼介啦

等支國D廠走哂 全世界百業興旺 得你一個節墮之嘛

豬流感 禽流感 咪又係由支那流出去

危機？
危機就是共產黨一手造成的！

突然間咁有自知之明既喂

chinazi:冇人可以走得甩我嘅手指罅
nazi, soviet, napoleon: are you joking me?

即係話我死大家都唔好過，開始驚啦，怕死啦叫大家唔好攪死佢咁解！

即係攬炒

雜近平 你幾時死

黃字真係唔係講自己

仲有自己同自己嘅思想鬥爭

"國家主席習近平在全國抗擊新冠肺炎疫情表彰大會上發表講話，指出新冠肺炎疫情告誡世人，人類是榮辱與共的命運共同體，重大危機面前沒有任何一個國家可以獨善其身，任何自私自利、嫁禍他人、顛倒是非、混淆黑白的做法，不僅會對本國和本國人民造成傷害，而且會給世界各國人民帶來傷害。"

呢D野你地內部傳閱咪得囉

話左架啦
維尼準備攬炒全世界

即係習豬決定侵略全球、統一宇宙

維尼係文革出身既小學生
唔講鬥爭講咩
下一次實講咩無產階級文化架啦

拜登：Welcome Welcome

句句入肉

屌柒自己